冇有線新聞財經資訊主播+記者討論 VII

三個 撐住

黎家新抱唔易做

佢地加入Cable已經唔係全盛時期，但仍然一直留守，值得尊敬

邊3個

呢兩條新女正喎

今晚邊個做主播

陳惠恩 >>> 陳慧欣

陳惠恩去陳慧欣來

繼活塞變活「菜」之後今日又多一單：
2014俄羅斯索契冬奧，讀左索「啟」(Kai3）

于健民，感覺佢算係Carman同Audrey之外表現最好嗰位

咁我寧願海軍做7點
朝早慳返

呢幾年cable唔係一向俾新人做早晨時段咩

因為呢年幾朝早海軍專屬

我以前都話海軍同媚姨傾掂數淨係番早更, 巧姑上台就無呢支歌仔唱

唉

王穎琪讀得好左同靚左

唉 到呢班都走埋
睇下睇下就慣
CCTVB都重有人睇

其實媚姨算唔算係有商有量唔難相處

唔知錢蛙會唔會後生過海軍

嘉嘉應該19年grad, 海軍去過韓國ex, 又讀埋masters先去商台做, 點都大幾年啦

超級七點

兩個孖公仔咁

超級7點

7點冇冇巧姑？

下下重口味對身體無益呀，巴打

返工時間咁撚閪但又拍youtube，真係唔話得
btw睇佢youtube食米線似乎佢都幾食得辣

曉旋幾qq喎

Who

海軍

估唔到同錢蛙咁夾
btw佢本身識唔識日文

咁呢度無仇議員po咁癲

有冇相

講樣同腳，鄭閩菁係無得輸
(當然講美腿ky都唔輸蝕，樣就……)
有線新聞財經資訊主播+記者討論區

#301 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

莫非海軍11點

應該係啦

佢好撚高

睇佢youtube都估到佢都係呢類型
btw佢食米線條片feel到佢似乎幾食得辣

做乜個鏡頭要震住咁郁

海軍報1130 好似有d 緊張

算好 第一次七點就真係好緊張

雖然幾熱氣但都好食

有線咁鍾意報d雀走失
之前都報過一單

舊時海軍專用早晨照計好早訓
宜家報埋11點會唔會眼訓

乜呢間公司重有錢升職加薪咩

有少少似mihk大丸有落，介紹本土特色地方同美食

今朝有冇人有睇最早嗰條女
點解佢咁老樣

巧姨7點

想問呢度係咪得一位鍾意巧姑

劉映

禮拜日齊齊放假？

四朵金花全部off

第四個電魚？

等睇有人走出黎話第四個係王巧

新男人

好柒

係咪叫我

讀得好過班新女

但有種莫名嘅詭異
算啦，唔應該對呢班新花樽有期望

name?

陸家俊我地支持你 蔡興麟我地支持你 合體

蔡家俊

係唔係同一個人？

搵唔到相。
為正策士又係啲藍到黑嘅智庫，入面有個洪綺敏（前亞視記者）做過689公關，藍永有個節目係呢個智庫特約。

50/50
呢個名本身已經好大眾 唔係我都唔會第一時間諗起軟硬

關心四人幫page話佢笑到成個殺手咁，係唔係真？

今朝06

最記得藍永當年邀請禮義廉同商台合作拍《十八仝人愛落區》，俾社會輿論指摘對林彬係大不敬。之後佢喺在晴朗的一天出發俾陶君行詢問商台係咪見錢，就發爛渣話要大聲過陶君行

其實tracy啱唔啱你

有冇圖

屌 原來講緊男人頭

繼抗戰勝利撰文比賽嗰條女之後，又一個藍絲anchor
距離亞視又近左一步

其實佢OK

可能我推測正確，剛才搵到01有份稿有以下作者：
蔡家俊 中文大學政治與行政學系畢業生
再順藤摸瓜google以上所有keyword，咁啱搵到以下圖片：

上述刊物係2020年10月出。
再睇埋今日做主播嘅樣，可以對比下似唔似？

指住個位大機會係佢

得番班幕後好似Taly

我覺得舊人都好快會走

到佢地都走
我地有冇d咩可以做支持佢地

我記得黃凱欣，鄭閩菁同羅慧沁嘅時代，嗰時仲有cable主播blog

如果想繼續做主播睇怕好少電視台/媒體可以俾佢地發展所長

海軍同男人 要岳高頭

換著係青蛙睇怕個頭要抬更高

黃凱欣係最靚，缺點腿粗

佢都有美腿，不過差唔多時期有鄭閩菁同羅慧沁就真係無得講
btw 佢都係由心而發嘅靚，傘運嗰時已經黃到金，正如以前有人講過以前唔少cable人都係真心做好傳媒行業，主播企出黎有一股壓到場嘅氣勢，呢啲對於以前cable嘅觀點我絕對同意。有時諗得太感性同naive，都唔想Mavis, 錢蛙同海軍成為最後嘅真cable人

好似當年中國組記者都有出書
真係時代記錄黎

有買呀

想搵都搵唔番

巧姑後生都幾

話哂已經係12年前，點都會同依家有分別
Carman髮型真係一時時，如果黑武士頭自問唔識欣賞，Tracy就真係要戴眼鏡先好睇

齊陰不了

不過Candace真係幾似王沛然，連身高都有啲似

carman剪齊陰多數容易出事

有個地方唔似

個嘴

王沛然

黃穎嘉都好似

兩個新女今日個look都執過

王穎琪個頭
食飯笑左
以為佢俾電電親搞成咁

又男人
三日後錢蛙出場了

隻錶有DW feel

海軍髮型都復古

Mavis真係靚左

係

不嬲覺得佢樣係ok
btw 感覺陳洛鈞同佢差唔多高

馬明ok，人品算唔錯(唔計佢係CCTVB)

直播居然係關大姐做
以為會出巧姨

重有冇d咩傳媒問答 派邊個去

Tracy好似好少返夜，通常晏晝報新聞，或者以前客串cable早晨

羅尚沛有線今日Last Day (佢好似已經係RF)
青姐同棠哥又話加盟RF, 青姐睇個勢都Bye Bye, 連嘉賓都...

感覺佢同錢蛙係幾夾，大家又係跳脫活潑類型 (而且大家又係黃到金)
不過錢蛙真係chur好多，最chur嘅莊上都上過

巧姨突然彈出黎

某位巴打應該好興奮

紅指甲好淫

今日全部猛將

巴打鐘意四十路熟女

係啊 正，當然海軍果d都唔差

好重口味

Carman都就黎40，咁啱唔啱巴打口味

正啊，但後生仲正

又齊陰,不了

顧芷君加盟RF做ceo之後越做越好，請了棠哥加盟，最好棠哥和黃國禧這些前有線財經台猛將加盟，加上2號人物羅尚沛加青姐和沈大師，這個網台只會好過現在所謂有線財經台……

今晚有冇mavis

Carman剪齊陰頭真係好易出事
反而分界好少少

染左已經好少少，之前唔染好似黑武士

記得以前黃曉盈都好正，拍得住青蛙(cctvb嗰位不了)candace嗰陣都仲有少少稚氣

識貨

記得有個cap圖佢含情默默望住青蛙，唔知係咪因為可以拍到個差唔多身高嘅拍檔報新聞，所以好開心

覺得機械淑怡好似呢隻野

咪比條仆街李臻害死有線新聞拍拍移民走呀！

海軍藍

「新」有線中國組第一日，Candace已經示範咩係豬頭骨

btw 如果佢想繼續做主播，相信去到嘅地方其實唔多

跟住又返去報新聞
海軍

到書君做財經台

拍埋一齊已經高下立見

講表現，佢同陳洛鈞比邊位好啲

依稀記得當年cctvb捧漂白水又捧趙海珠，但趙海珠聽講都係麻麻

專訪有線中國組：三代記者，十九載悲喜，一種失落的情懷

咪就係得個樣得身高呃到下人

可能佢攞佢港大畢業加埋身高黎做所謂賣點

昇大師陪你行街市

趙海珠因為樣靚，大台先俾佢極速上位讀六點半。
漂白水同趙海珠一齊讀過六點半。
以前要做主播記者好多年先有，趙海珠做咗一年新聞台主播就可以上，再加上佢係讀港大日研，觀眾自然嘈。

堂堂senior搞到連winnie媽都頂唔順佢，真係醜到無眼睇

難怪睇蘋果930都睇得出Carman同Audrey嘅分別，Audrey幾出色都睇得出佢讀新聞嘅style同cable出身嘅Carman係兩回事，始終Carman感覺係比較interactive啲

嗰個王穎琪係咪真係中女

145098 王穎琪WONG, WING KI
你當18年畢業

Source: 中國組同學會facebook

左2肥肥地條女叫咩名？

呂熙

黃慧茹唔嬲都係型，蹺埋腳真係無得頂，記得有線中國組last day佢喊到對眼都腫諗番都覺得心酸
王寶熒就係典型暴大女仔嘅氣質，係無得輸

當初根本應該用廣東話譯地名
Sochi譯：素次/蘇池，咪唔會出事

個化妝越化越老咩玩法

係咪人人都有

重有冇其他人

我信Mavis起碼有五呎五

黑絲

止唔止

應該165-168, 著埋高踭上鏡有170

所以覺得佢企好過坐
坐嗰陣講真唔覺佢太起眼

感覺海軍有時好易緊張

好似都未ready做夜晚呀

萌

好掛住王寶熒

睇佢youtube，佢啲表情係幾騎呢

下星期有眾新聞中國組

我小學同學同佢係fd但我已經冇同個小學同學有連絡

做食評係要浮誇D

而且佢似係骨架比較大，企出黎個勢都壓倒人

Sarah Wong 有冇ig ?

其實有冇網上link睇hkibc

唔見有live

其實所謂舊人都唔係做咗好耐
但少好多螺絲，做live都好正常

因為炒左紫鳳，再加埋Candace同青蛙走埋，所以班原本比較新嘅主播都變舊人

Candace應該係最後生嘅首席主播

張淑嫻係咪去咗now

Ceci走人

睇ig好似Ceci就走

尋日散水餅都派埋，應該尋日last day。

ceci個位唔係陳欣裕頂左咩??

笑到咁怕羞

好想知班女私底下咩性格

淨係讀新聞就話人讀稿機器冇腦
乜都做又話人打雜

男人…

Samsung，仲要係家燕mon

今晚有眾新聞中國組

劉映把聲好好聽

有
今晚係cu幫

錢蛙今晚大媽左d

十一點半錢娃，件衫麻麻

海軍著啲衫好似無咁易出事

好正

佢淡妝都已經好靚

高普巴咁敬老，要唔要po埋Tracy俾你

No thx

唔知陣間邊個嘉賓頂煎sir呢

新人

一陣睇raga finance 棠哥+煎蛇好過

見佢跑步look 多， 唔認得

棠哥過左去RF好似好左好多喎, 唔通係有線好多野都唔講得~~

海軍今晚好靚

但係我開左Netflix睇ocean11冇睇到佢

高貴

宜家四點前都唔駛睇

七點巧姑 + Mavis

有冇師兄cap巧姑？

唔駛post 兩次

個app 傻傻地，直接影電視

黑色lace

cap埋Mavis 唔該🙇

愈來愈正

下次自己google番

咁睇巧姑又唔係太差

大家好好心地

莊安宜都有幫港台節目配音

海軍氣質同衣著係無得輸

七點巧姑, 海軍

佢應該心諗，點解唔係豬君

岩岩發生咩事呢

睇住海軍dup底頭讀書
係咪本身應該播片

好濃

你預mavis同巧姑差唔多高

韓系妝

今日咁早...

巧姑真係好鐘意紫色，連指甲都油埋紫色

咩節目

腳趾呢

人大會議開幕

估計都油埋

嘩佢咁新就做呢d

巧姨 善魚
跟住已經到佢啦

好正，巧姑望住老公條野可能都係咁既樣

5-10年經驗果D已經炒晒

油塘高普巴係戀母狂

16年grad已經唔算新，尤其斷哂層

下下重口味傷身呀ching

幾慘，無啦啦冇晒人就俾人推上枱，不過又可以話係俾位佢上嘅

Grace ma 正呀，識野

冇巧姑咁熟bor

有時都j下妹妹仔既

錢蛙太後生，海軍有時容易緊張，無辦法，況且三位之中Mavis主播經驗算係比較多

感覺hku新聞系出路都係英文媒體多

而且拍住2位主播last day
特別係拍住紫鳳，前一日先一齊報完新聞，第二日就幫手執包袱

但佢又真係做得幾好

巧姨三日拍晒三個

今日錢蛙又唔係矮好多

應該同海軍差唔多高
Candace同青蛙先係細細粒

錢蛙時時報抗爭新聞都幾depressed

呢個時勢入左行冇計

除非入去cctvb活喺平行時空，不過相信錢蛙都唔會咁做

而家放假星期六日都冇野好睇

loop番以前Candace同青蛙

hktvapp成日睇唔到有線

陳洛鈞ig story嗰個係海軍嚟?

應該係海軍黎

有時覺得錢蛙好似Gin Lee

唔知身材都係咪一樣咁似

所以感覺海軍真人係幾騎呢鬼馬

真係好似

以為你地講緊駕輛嗰位阿gin

海軍七點

自己一個

做乜個鏡頭近到咁

Sunday傳真成日都播d每日樓市都做左既野
又唔播下驗樓果d

冇高跟鞋睇

正式宣布

劉映>王巧

Ms Chan Chan

錢蛙靠化妝搭救
講樣都好過ky

一期一匯條新囡好似唔差

有冇青蛙最近點

又巧姨

重未搵到相

聽日再睇啦

今晚又男人 早d訓

有冇劉映同好？

hi

相信冇人唔好佢

你由巧姑轉口味到劉映

劉映主要睇隻腳，樣又唔差

兩位元老
btw Tracy好耐無做最前線

其實tracy okay喎

如果戴眼鏡係okay嘅

不過感覺巧姑老過Tracy

11:30 會唔會又係男人

會

咁多日唔見Mavis

港人話電視又播唔到

1130 海軍

唔係男人

懷疑佢係咪cd rom有睇我地po

suey liu今日幾靚喎

agger
第一日已經覺 好有親切感
有時碌story都分唔清

睇錯Gin Hui

映映今日有冇返？

我唔明點解每日樓市佢日日都戴口罩
傳真又唔戴

想比觀眾睇下佢個幼齒樣？雖然佢好似都30幾

正

不過馬明feel已經減左唔少
btw 海軍都唔算好矮

有無人知占少去左邊？幾個月無睇好似脫節哂咁

個名

巧姑

佢算係比較有經驗
斷層太嚴重

巧姑恨左好耐

前幾日人大都係佢？

新女做交易所直播室

心諗今晚有小鮮肉食

好耐無見錢蛙笑得咁開心咁靚

懷舊mode啟動

玩野咩

又有腳睇

有冇人有今晚Mavis?

好在caption唔係林琳

採訪同讀新聞真係無得輸
佢喺cable嘅goodbye words睇得出佢對新聞行業好有heart，錢蛙其實都拍得住佢

CU同BU新傳都收好高分, 但入行人工就好低, 可以講呢兩間U出身嘅新聞工作者一定好有熱誠, 因為想搵錢根本就唔會讀呢科啦

一係入政府新聞處做政府喉舌貪鐵飯碗
(再唔係為左個大學學位去做白衫，btw曾國衛都係cu新聞系)

有冇熱誠同邊間U無關，好多敗類都係BU同CU畢業，
周嘉儀、袁志偉、黃淑明都係BU新傳，同埋BU新傳出過好多警甴。
周詩泓、許方輝都係中大。

不能同意更多，所謂樹大有枯枝，就好似TVB最鍾意嘅樹仁，都有唔少好嘅新聞工作者，胡力漢、黃慧茹、何靜雯同陳美茵等例子都係有目共睹。我覺得有無熱誠好大程度係源自個人修為以及本身喺傳媒機構嘅工作環境同公司作風。

同樣係阿gin

同埋我唔同意最後一句「因為想搵錢根本就唔會讀呢科啦」。
總有一啲拜金同崇尚權力嘅人，讀新聞系為咗入電視台，入電視只係想增加知名度，賺夠之後嫁個有錢人、做KOL、入政府、做高層就做政治任務。

BU新聞系校訓「唯真為善」，浸會新傳系其中一位創辦人余也魯：「對一切從事傳播工作的人來說，你用甚麼方法來爭取成功，比你的成功更重要，這是對你品格的挑戰。」對班拜金人嚟講，食得㗎？

余也魯呢句名言而家仲喺cable新聞部見到

比錢睇有線 真係浪費金錢
送比我 免費睇 我都唔會裝

電車妹真係分析得好獨到

六點睇完錢蛙七點又有海軍
星期六日真好

而家係Mavis
今晚好野

Navy blue

劉映好靚

想問大家
前排有個做封區直播 讀到甩甩cut cut既 新女記者去左邊

最衰睇唔到高跟鞋

咪又係果對

一定好大味

七點錢蛙

加男人

唔知有冇查腳甲油

你顧掂紅軍好過先啦，獌超前你好多

預今年冇頭4+歐聯出局

我曼排得高猁就得

撲出黎搶c朗

蘇斯克查真係有料

蔡富華啲稿都幾正

好掛住靚媽重有Candace

雙陳軍

感覺佢地好夾，尤其兩位都係細細粒
Candace有親和力之餘把聲聽落都好舒服

今晚76台grace ma報

海軍今日個髮型有dd唔同 又有新鮮感

Mavis真係一晚長大
而家又做live又帶人

關注甩線page黐左線

Mavis 做咩突然俾人影到呆左望住鏡頭

何佩珊

最近唔見劉映既 ？

芝蔴街

Not too late show

今晚巧姨玩透視？

錢蛙1130

黑絲

有冇圖？

好少見Mavis著有領衫

幾好睇

有冇ig??

已經報到六點…

個日聽收音機聽到郭書掦去左港台講新聞

錢蛙無咩

做過cable

搶住講

影得唔錯

Mavis係咪瘦左

何佩珊有d海軍feel

凱晴今晚好似唔太精神

巧姑例外

前晚同巧姨搶講

老師look

好少見

開叉巧姑

1130 男人

海軍

成日以為佢好高

Navy blue係唔錯嘅

開始覺得海軍著乜都正

其實佢化淡妝已經好靚
btw 佢似乎好鍾意對灰色高踭鞋

做最前線愈黎愈淡定

個髮型係咪太老

尋晚曾美華個妝jm9

講開又講
好似Mavis仲高過巧姑

何佩珊愈來愈smooth, 其實佢做晒一至五都得, 可以唔洗請外援啦

有冇巴打覺得梁思齊把聲好煩
好硬膠作狀

做左一排都重係表演朗誦多過報新聞

相呢

今日12半有個故仔講港澳兩地分隔情侶
譚曉彤負責

係咪佢諗到或者識人（佢本身好似🇲🇴澳門人？）

明明佢把聲最靚，點解係都要讀成咁

Tks

成班前cable好有愛

有冇人知青蛙去左邊

都話去now做經緯線記者

1130 海軍

Ching 乜要求咁低
佢同個男人一樣都係唔知自己講緊乜 成個機械人咁，睇raga 好過

其實個男人點解日日件西裝褸都係直條

可能得一套

我間中睇, 尋日睇果集佢有進步, 同嘉賓有互動, 交波又順暢左

條唸經佬？聽過佢幾次真係想，講嘢又快語調又平。

唸經佬好似係做證卷業, 同season都係客串主持, 唔明點解要搵外援, 財經組好唔夠人咩

喃嘸佬背景

之前選過face校草、model同做節目主持。

有冇人知大淫腳去咗邊 好掛住佢對大淫腳

緊係唔夠 得返吳若瑜

就係有幾套 但套套都係直條

Mavis 愈睇愈正

唔見兩三日都正常既

返shift輪休係咁上下

佢有ig 但好似已經private 左

好易諗邪野

不過睇黎陳漢威人緣好係真嘅
公司pk但同事前同事之間幾有愛

今晚邊個夜晚
冇睇Tim

海軍咁早

前一日返完夜都要返咁早

Mavis

電眼

今日個個都早咁多
海軍中午
Mavis 6點已出現

報緊佢母校

威哥間餐廳幾貴下, 唔捨得幫襯

但去嗰到有機會撞下班女

海軍好gfable

可兒大戰映映

呢幾集都咁玩

有高跟鞋睇

錢蛙報左十分鐘話報完
原來播波

又係果對鞋

慘過機械人
劉雅文果d無變化一個tone到尾
佢係朗誦表演

吓原來阿O都客串有線財經

新嗰啲人認唔到

每日番工聽見條女就唔開胃
好似loop緊朗誦新星

晨早流流9點已經大戲聲
嚇死人咩

佢有特別既報導技巧

新組合

之前出現過，不過超罕見

今日唔見d呀姐番工嘅？

點都好過活菜

嘩痴線

得唔得架 朗誦表演都算
會唔會緊張讀到錯晒
點解海軍咁早

嚇死人咩

如果要mavis帶埋新人真係恰鳩佢

點解唔同海軍交換時間

上次海軍咪又係佢帶

不過海軍同佢係好姊妹，點都會有默契

今晚2個都正

暴大幫

講真佢兩個表現都好好

之前Mavis好多時拍Candace做最前線

陳慧欣好似幾靚女

帶左口罩特別多靚女（好似） 行轉中環就明

凱晴今晚又係靚到

Candace同黃珊都係做過TVB同鳳凰，但之後行嘅路都係截然不同，再一次證明做人定係出賣良心，其實係一線之差

十足學生妹

海軍五官係幾標緻

梁思齊又做返早 咁都好d

今次呢件好似啱size
上次件有領衫好似好緊身

點都唔及黃珊經典，喺cable得幾個月

簡慧宜都係幾個月。
論壇爆佢之前有線炒佢。原本前年8月走cctvb，但袁花俾佢報午間俾埋出鏡費，收回辭職信。

簡惠宜又係經典
嗰時cable仲算人才濟濟，佢表現咁「優秀」當然都坐唔得耐

2個都粉紅

體育都做埋重有下節
原來痰餵豬

原來有第二對高跟鞋

邱蔚怡

我轉台冇睇

個痰餵豬專訪cut到一舊舊，邱蔚怡應該問左幾多尖銳問題

今晚又海軍又錢蛙

佢比人個feel 好gfable

爭Mavis

suey liu

今日咁早？

短頭髮襯佢

有冇片link?

佢好似有男友

佢個IG story有時同條仔一齊

正常都有仔啦，別ff 太多

諗返起同月同日漂白水屌班黑狗，咁啱有段投稿咁講：

不過佢平時似乎比較少著有領衫

星期日7點海軍

可兒坐喺度成個小朋友咁

係電視廣告？邊到有得睇

似係嗰本《用心若鏡》特刊

又係果對高跟鞋

Victor 放假？

感謝！未知有冇連結可share?

可能呢對放左係公司

對鞋係咪對佢有特別意義 咁專一著成幾年

凸點？

咁岩濕左果個位姐 你睇佢個頭都濕晒

工作用？

錢蛙係咁食螺絲

成粒提現曬型

海軍衣著有時幾有驚喜

好似每逢公假就一定見齊佢地

有冇人覺得個個新男人d笑好怪？
今日講曾鈺成希望民建聯加入政府
佢個個笑我以為佢係民建聯黨友

佢報保皇黨新聞特別和顏悅色，報選舉改制432係咁，邊個保皇接受訪問又係咁。

關心四人幫FB投稿佢花名叫紅底智庫條友，因為佢係為正策士成員，壹週刊有報道講呢個智庫，洪綺敏（幫過689做嘢）同佢老公分別係成員同創辦人。呢個智庫有贊助77台時政節目，班人上節目打飛機。

其實即係中共d外圍組織啦, 洪同佢老公只係掛名

件衫幾透

zoe同cathy雙人扒

咩新聞

科學園智能宿舍

係zoe喎

紅色幾襯佢

但腿都幾粗下

而家呢兩個算係台柱

你當巧姨冇到？

可能之前拍過youtube，報啲比較輕鬆新聞都會好生動

係咪學埋海軍

海軍件衫好有教書feel

或者換個角度講，海軍係有啲肉地

有肉地好 我鍾意…

今晚Mavis 好索

馮生

而家d主播咁興做埋YouTube嘅

佢冇做記者先開嘅

有冇人覺得海軍對腳好開

財經好似冇晒人
個個節目都換晒新人做
聽講啲膠層係咁嗌番走左啲人番去

連阿O都客串真係可想而知冇晒人

返佢老母。當初邊個搞到成為12月1日嘅重大新聞，邊個搞到一大班人齊上齊落走人？炒一個，其他一齊交辭職信走已經對管理層冇晒信心，返去仲要對住四個仆街？我有新工返不如繼續返。

自己嘅屎自己執返，搵唔到人自己四人幫落場做，唔係咁高人工請嚟做乜？

呀，不過差啲唔記得漂白水雖然係科大MBA畢業，但係屎到爆，連上頭都唔比佢報現在台財經台。

我諗幕後都應該走晒
都唔知有冇資料比啲主播讀
見到有個好新嘅要踩幾個節目
成日都要開口更正
見到出張圖啲數錯埋
應該本身比佢啲資料就錯

唔係甩線FB講都唔知漂白水連讀書都係咁撚廢

名校總有D讀書好廢嘅人，真係個個會考、高考、DSE幾條A幾粒星入三大咩？
我識D讀傳統名校會考得十幾分，中七之後去樹仁讀。
有D中學名校會收運動叻嘅人幫學校拎獎，大學有校長推薦同運動員計劃。
就算成績一般，有推薦一樣入到大學。

不能同意更多，但唔少三姑六婆都係視野好狹窄，以為讀名校就等於會考高考DSE高分然後入三大，難聽講句，名校有時係俾人攞左用黎打飛機
btw 馬琛沂夠係聖心，最後都係樹仁畢業

有個學界100/200米冠軍, 讀DGS, 但都係讀asso, 唔知當年係直升上去定因為運動好先招攬過去, 現實真係好多呢d case

西門梓成日拎男拔，有乜人會拎自己中學讀名校，咪就係中學打後CV廢廢地個堆人囉。

我朋友讀某傳統天主教名校，會考10分，同年有幾個14分都冇。

間學校係愈高分就愈早in。唔知嗰年學生成績特別差，定係恒商同莊啟程搶咗好多勁人，佢另一個同校同年朋友，原校14分照收，聽到真係。我以為去得原校讀中六，文同理都起碼20分。

佢另外一個18分原校升中六，2年後高考得科英文C其他DE，最後去Poly讀測量學。有D同學都係一科C其他DE。

條裙短到，腿型又靚

傳真又冇victor

都係呢批新記者果期

每日樓市重播一節傳真

玩乜⋯⋯連每日樓市都用傳真尼頂⋯⋯

老江...

圖呢？

對唔住 我玩得太大力

又係可兒 宜家得返三個人

海軍有d似本庄玲